唔好諗住大把人會做你就唔洗做

連台灣咁極端既地方都係咁
香港我唔敢講大部分係黃
但如果自己懶 輸左真係唔好問點解
1124香港各區要人

杯葛選舉

杯葛冇好處

送幾百億比賣港賊貪腐？

不如「愛民主，去投票」

將d資源用返係香港人身上

擴大黃色經濟圈

如果你係香港人，一齊去投票啦

投票=民主自由，香港人，加油！